成日覺得法律係一種好高尚嘅野 但原來執法者只係一班偽進狗

唏噓

【929行動】大家好，我地係Chinazi。

所以要自己做野
[唔准諗即刻講] 五大訴求係邊五個? 唔記得咪學人9叫救手足!